社工咪扮和事佬啦 好噁心

上前線係咪指指點點
義士俾人打 你地就係到食光環

唔想分化，但有啲社工係到拍片影人大頭真係好撚仆街，請你哋唔好再做呢啲戇鳩嘢

再係度扮哂野 義士只會好似對白頭佬咁推開哂佢地

政治人物好似鄺俊宇都唔再開大台
企係示威者個邊打氣交換情報

同意

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

社工阻撚住哂
含撚喇

唔太想譴責佢地
佢地自己本身都知乜野叫自由意志
當佢地耳邊風就算

但社工次次清場
都有幫手拖延黑警推進
呢點好有用

同意，其實佢地出泥做乜

就算唔係食光環
下下叫人撤，當前線係乜？

勿分化

推

勿分化，不分割。